如果大家懷疑元朗警黑合作，一定要報ICAC！

只要有片或第一身證據，懷疑黑幫中人(最好有名有姓)向元朗警局決策人(當然最好有警員名）提供利益，作為元朗警局對今晚發生嘅事不採取合理嘅執法行動嘅報酬，就可以舉報

有片加人證，證明有警務人員對眼前罪案視而不見都可以報，姐係影到佢唔做野都可以！！！

呢種係corruption allegation，以及普通法嘅公職人員行為失當罪(MIPO)，ICAC一定要開file，起碼多班友查件事！唔好畀警黑合作恆常落去！維護廉潔香港，人人有責！

我有嘢講！我要舉報！

我要舉報！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

幫手推推，麻煩大家

icac都係佢地既人

無政府狀態啦仲報icac

警黑合作=政府和黑社會合作=大陸同黑社會合作。

未訓醒
ICAC仲有用
全部都係我ge人.jpg

竟然仲覺得Icac有用

禁錯負皮
推呀

我都明，但係為咗討回公道，咩策略都唔可以放過！

ICAC開左file，可以去拎相關資料，好過比警銷毀晒，日後清算都有根巿據！！

Icac冇撚用同黑警一撚樣

制度上唯一可以查警察嘅部門，係和理非可以用嘅方法

勇武嘅巴絲，我明呢個post會令你地覺得好on9

但呢個係和理非可以做到嘅其中一個方法，求求大家唔好串我住，兄弟爬山，各自努力，要全方位做嘢先可能有一點點勝算

推，拍到警察走嘅巴絲唔好放過佢地

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

鄧姓高層？

求舉報法

求舉報辦法，有咩資料要提供

推

打唔通999/警署閂門可以搵申訴專員公署

唔好理有冇用投訴左先。開左file黑警應該起碼會調離原有職務

Icac 係唯一有機會佩槍既非警察

名存實亡既機構

做到幾多做幾多

報icac咪即係同林鄭講，有用咩

Icac現任專員係黑警的人

icac都係自己人 有咩用

幫推

icac仲有存在㗎

政府不可信

有撚用？

認真 icac都係佢ge人
只係黑警平時同佢有權力鬥爭
但係上頭唔會比佢查

ICAC嘅老頂咪又係淋病，而家除咗消防救護仲有咩政府部門信得過？

冇用
icac 咪又係黑警D人
真係天真，樓主瞓咗幾多年

醒下啦，
唔好諗住跪再喊住咁求人幫你，唔該自己企起身去打去爭取啦

警署落閘 廉署執笠

push

唔報啦 浪費時間

呢單野梁福_有份

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

icac真係有用咩？
呢單野點都要覆桌，香港已經腐敗到入心

推
乜都好
所有有可能既機會都要告

仲ICAC

屠元結義